想問手足唱聖詩推進法仲有冇用

想問手足唱聖詩推進法仲有冇用

無